[尋人］叫Anna嘅同我入嚟

油塘早兩個星期都見到

我叫annabelle

原來已經有一段日子啦

人鬼情未了